[06:05即時]美股三大指數期貨開市5分鐘觸發熔斷

標準普爾500指數期貨跌114.5點(-5.00%)，報2174點，低水131點

道瓊斯工業平均指數期貨跌954點(-5.01%)，報18086點，低水1088點

納斯達克指數期貨跌340點(-4.88%)，報6628點，低水366點

萬九幾人中左
睇支拿呢鋪用乜還

今日好睇 跌幾多呢

drop to zero

咁早有美市開

futures